{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 넘버25"
    },
    "text": "おいしいコーヒーと冷たいミネラルウォーターが無料で提供され、ネットフリックスを視聴できる機能も提供されます。 また、高仕様PCでバトルグラウンドとリーグオブレジェンドを楽しむことができます。 一部屋あたり1台駐車が可能で、乗車も可能です。 この宿は市役所、国税庁、裁判所、警察庁、社稷運動場など重要施設と機関が近くに位置しています。 また、蓮山駅の17番出口から徒歩2分の距離にあります。 客室はすべて禁煙室で、無料Wi-Fiが提供され、コーヒーやミネラルウォーターも無料で提供されます。 また、ランドリーと簡単な朝食も無料でご利用いただけます。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時に当日貸室費用や追加費用が発生することがあります。 オンシーズンと特定日、そして祝日には料金の変動がある場合があります。 この宿泊施設は未成年者および男女同室での宿泊を制限し、未成年者は両親が同伴した場合のみ入室が可能です。 入室の際に身分証明書の確認を受けるため、未持参の場合は利用が制限され、払い戻しはできません。 また、すべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費が請求されることがあります。 夜12時以降は騒音によって他のお客様に迷惑をかけないように注意をお願いし、お互いに配慮と協力をお願いします。 宿の住所は釜山広域市蓮堤区巨済川路154番キル30です。 この宿は蓮山駅から徒歩2分の距離に位置し、蓮山ロータリーとも徒歩1分の距離です。 釜山市庁までは約1.1km、車では3分の距離、釜山教育大学までは約1.9km、車では6分の距離です。 また社稷運動場までは約2.2kmで、車では8分の距離です。 最後にレビューを書くとヤノルジャポイントを貯めることができ、再訪問の際にはアップグレードさせていただきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特典やアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "おいしいコーヒーと冷たいミネラルウォーターが無料で提供され、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどのような施設や機関がありますか？",
            "answer": "市役所、国税庁、裁判所、警察庁、社稷運動場などの重要な施設と機関が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "蓮山駅の17番出口から徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、無料Wi-Fi、コーヒーやミネラルウォーターの提供があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合や退室時間を超える場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインは予約時に選べますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。連泊予約時には当日貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日の宿泊料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴した場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時には身分証明書の確認があります。持参がない場合は利用が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "夜中に騒音にならないように注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、夜12時以降は騒音による他のお客様への迷惑を避けるため、注意と協力が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の住所はどこですか？",
            "answer": "宿の住所は釜山広域市蓮堤区巨済川路154番キル30です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にある主要な施設へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "釜山市庁までは約1.1km、車では3分の距離です。釜山教育大学までは約1.9km、車では6分の距離です。また、社稷運動場までは約2.2km、車では8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "レビューを書くとどのような特典がありますか？",
            "answer": "レビューを書くとヤノルジャポイントを貯めることができ、再訪問時にはアップグレードが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 615,
        "QA": 625
    }
}